想問golf gti mk6 同scirocco 2.0 分別壞咩多

有冇建議俾下小弟

車頭/abs

推頭炒

標準答案：5000公里換波箱，10000公里聖誕樹，聖誕節就當然要應節

司機

Abs泵